有無巴打用渣打個ebanking用唔到

我用網上銀行登入，佢就死都彈個app出黎用mobile key
第二次登入又話我裝置改變左
整完又收唔到otp

有冇update呀

垃圾銀行，唔怪之得股價日日跌

無次用指紋入到

auto架...琴晚自己up完

要改password...
迫用大細楷

搵張提款咭再登記過la

有用大細楷
得信用卡

乜事都無

我又無事喎用到 BTW 佢新update好似改善左用左幾日感覺無以前咁多問
題

好撚煩呀用browser 入ebanking 叫我用電話confirm 先入到 點熄返佢

超低能設計